有無人個屎眼成日好痕？

夜晚成日都好撚痕，有無人有同樣情況

生蟲

捉蟲入屎忽洞

樓主抆屎無抆乾淨

一痕就r,r完聞返好爽

腸乾，飲多D水

鳩痕代表咩？
閪痕代表咩？
咁屎眼痕又代表咩？

蟯蟲晚間出來活動，都幾大機會係蟯蟲，睇醫生確認吧 食杜蟲藥 就會好
。屎眼會飄出蟲卵，蟲卵被其他人食落肚會受感染，非常常見既團體感染之寄生蟲，留意下最親近既人有無同樣問題，通常都要一齊食藥

咁啱既我碌鳩都好痕

有菌